app的回帶係咪唔會sync返去desktop

成日無得繼續追 但又唔想留名